［開始分化黃媒］嚴重黑色五毛分化技倆 現在生效！！！

紅媒有 cctvb，大公，文匯，東方，01 等等太多
黃媒蘋果，立場，香港電台，仲有網媒

要贏對家，首先要贏媒體既佔有率，就如cctvb普及每個人屋企 日播夜播奶共新聞，抹黑反送中抗爭同黃圈，係非常有影響力。

五毛由黃圈youtuber內鬥分化
到依家開始分化黃媒
利用蘋果訂唔訂閱開始製造兩班黃絲互屌
其實真係好危險

簡單講，如果少一間黃媒，就以蘋果為例，最開心既一定係中共，亦會被紅媒大肆造遙 黃圈係少數派 頂唔住了，影響非常嚴重。

蘋果一直被支那封殺，好多大公司都唔可以係蘋果落廣告，一直蝕住燒錢做，要走到訂閱相信係最後一步棋。

黃圈就係大家有共同既理念抗爭，咁多紅媒可以生存到依家，就係中共不斷泵水比佢地，倒轉亦一樣，蘋果訂閱就係想大家幫手，我地黃圈係需要互相support，由學生，醫護，黃店，到媒體 真係需要大家幫助。

你可以搵到唔同理由挑剔蘋果既問題而唔訂閱，但到無左一間黃媒既時候，黃媒既佔有率同影響力就會大大減低。而學cctvb咁講中共就係贏家。

依家大家可以選擇比錢撐黃媒為我地發聲，但遲下 可能未到2047年，中共可能已經完全封殺晒黃媒，到時想用錢去買一把為我地黃圈出聲既聲音都無，只係想講 好好珍惜 每一位黃絲 黃店 黃公司。
唔好再分化同批判黃圈，對家食住花生望住我地。

推

大家試下代入對家，再望下我地依家既黃圈，依家就係佢地最期待既畫面了

香港電台 OK.
其他太假, 不了.

大家醒一醒，我地既敵人 唔係黃絲 唔係黃店 唔係黃媒，而係一個極權

請大家勿忘初衷

極權已經摧毀左我地好多野

武肺過後，大家一定要繼續走出黎

林鄭 黑警 中共 奶共 死全家

所以大家訂閱蕭生啦

都只係35蚊左右

再分享出去

通常分化撚第一句就會笠頂高帽比人戴先

例如龍門單嘢就會話：連登唔講得龍門壞話㗎/龍衛兵/你講龍門會比人話你分化

然後先擋咗班叫人唔好分化嘅人出聲，自己再慢慢分化

睇完上一頁

如果間黃店我真係覺得有問題，我自己選擇唔幫襯

諗住出去搵個post 唔小心覆咗

龍門單嘢大家記唔記得最後係搵咗東週po, 而事主嘅原因係因為蘋果唔肯報道

如果佢真係分化撚，證明而家對家嘅技巧係有後續發展，多咗support，令到件事更真

終於有手足現身屌7龍門饅頭張

留名

你最真